［感動］原來軒仔都支持 Free Hong Kong

我好撚感動

一点也不能少！

馬鞍山人assemble

感動

多謝軒仔

咸左

睇下依條撚樣會唔會驚到delete post